Роль deploy_sentry
==================

Содержит только роль *deploy_sentry*, которая устанавливает необходимые пакеты на целевой хост, копирует на него 2 файла *docker-compose* и запускает приложение Sentry.  

Ссылка на репозиторий:  
https://gitlab.com/AYuSuslov/sentry-deploy-role-less-3.9

Целевой хост принадлежит группе *gcp_env_sentry*. На нём устанавливаю докер, композ и pip3, стартую докер, питоном ставлю библиотеку pexpect, копирую с управляющего хоста файлы запуска *docker-compose.yml* и *docker-compose_1.yml*, с помощью докера создаю ключ для Sentry, одним из композов выполняю первичную конфигурацию БД, одновременно стартуя Redis и Postgres, с помощью *expect* создаю пользователя Sentry, используя данные из файла *initial_sentry_user.yml* и стартую второй композ, в котором кроме Sentry стартуют также отдельные сервисы Sentry Cron и Worker.
